做乜鬼野成日講到黃碧雲好似民建聯咁?

都係泛民，唔使咁踩佢踩得咁盡
其他泛民又唔見有人講
但佢個名成日令我以為佢真係民建聯

不嬲都唔當佢係民主派

回吓帶先啦

你自己都答左自己啦

白頭佬》big雲

出入中聯辦都係泛民日常事務嘅一種 大家不必咁驚青

11哥都係民主派

仲衰過DAB wor
DAB你都話大家可以名正言順反佢
呢條友聲稱自己溫和民主派 吸完溫和選票之後就神仙過海 再做啲不符合甚至損害香港人利益既事
唔係叛徒咁係乜？你明唔明點解啲人咁憎佢

掛民主名牌嘅親共走狗
咁樣講滿意啲未?

不比建制賤

聲稱係民主派
但行徑似足保皇

係衰撚過民建聯